強而有力嘅教學 應付廢老捉跳閘嘅方法

近排見到好多手足都畀廢老捉跳閘，160身高小弟諗咗一個方法，但係未畀廢老捉過

如果真係畀廢老捉住嘅話，佢哋多數都會錄影，喺佢專心錄影緊嘅時候，嚟手就搶佢部手機，有咁大力得咁大力，揼到冇雷公咁遠……

1. 佢冇得繼續錄影， 如果你真係用力揼嘅話，mon都會爆， 條廢老應該會反應唔切， 呢個時候即刻走。
2. 手機都畀你揼走咗，佢點樣報警？
3. 陰公豬囉，整返部手機對啲廢老嚟講，應該都幾大手筆下
4. 如果未夠爽嘅，跑過去，執起，再揼

總之用力揼，給我往死裏揼

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

無力一推

推!!!!!!!!!!